「急急急」巴打們請幫拖 Report ！ IG 藍絲起底

幫幫手

嚴重，請report:

此instagram account posted左好多個巴打絲打嘅個人資料出嚟，包括學生哥。請馬上report account + 廣傳。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呢張好靚呀

9293

1

自推十野

3

4

5

6

7

8

9

10

咁樣叫起底?

未完全起哂姐😂😂😂

速度report

代佢多謝你宣傳

其實對付呢d, 最好交幾萬個人出黎.
到時個個人都係.
都無人會理..,.

咁我刪post 😢😢😢

推

成功喇